генерация данных `python generator.py > request.data`

запуск обработчика `python first.py < request.data > result.data`

1. сложность O(2n). расход памяти примерно по 105 байт на запись
2. до 5 млн. строк за 5 секунд
3. сложность 1, по времени 2 часа (с генерацией тестовых данных, проверке гипотез, подготовка результата)
